卡迪夫城拎到分 凌晨直播去醫院停屍間玩入院請敲門

垃圾升班馬 死返落去啦

咪能燈喇

留名等睇直播

拎一分都夠做啦

等直播

收到風光頭佬好撚勁
一分諗多左

等睇直播

挽留

有幾難？

我玩碟仙都敢

樓主係mcm

樓主真fans

👁一堆靈體在為卡迪夫城哭泣

Ok

一分

LM

lm

muto20分鐘2粒啦

紐記打少個

大家唔好推！ 樓主我幫你壯膽

比你燈到了

入住請敲門

cls

9射0中垃圾隊

出發未？

屌你老母

樓豬換好衫未？

95分鐘手球.. on9仔

小車狗收錢假波

1分

樓主

多謝堅尼地

12m都幫唔到你

堅尼地

好多靈魂幫手想今晚玩你

準備好未

樓主魔咒

好猛

直播去停屍間未呀 燈撚到

我做jer仔陪樓主

唔找數既話 祝你買咩輸咩

燈到找卡數打少嗰加miss penalty

咁係咪假波唔計呀

我陪樓主去

一齊

請找數

唔好推

找數啦

樓主呢

唔找數死全家

呢啲都要燈

唔好再推啦 放過樓主啦

找數未

又燈贏

落個咁 on9 嘅 bet 都有，兩隊唔入波都一分啦，正傻閪

幾時業去？